叱咤最尾原來不像你預期 沈淪舊時打飛機 拒絕已境遷的心理

群眾喜歡姜濤麼
其實結果不隨我
我在我投入過的歌渡過
若有苦或痛也消磨

其實我非新義安
還是八府的巡按
哪具有權力遏止歌熱播
若去糾纏你更囉嗦

叱咤最尾原來不像你預期
沈淪舊時打飛機 拒絕已境遷的心理
都市一切亦撤離 方於廢墟裡玩味
年輪亦變遷 不管我或你

鬼才

沈淪係咪打錯字

速成狗打錯字
雖然應該兩個都通

巴打你個首有冇全曲個頭開得唔錯

竟然有人欣賞

改歌台太冷清 需要多d新血

需要多d人關注